[ViuTV] Chill Club年度推介20/21 星期日 20:00 (1) 人人樂壇 音樂第一

Chill Club 推介榜年度推介20/21
香港ViuTV主辦的首屆本地流行音樂頒獎典禮，於2021年4月18日晚上8時假九龍灣國際展貿中心E-Max匯星舉行，由趙學而、駱振偉擔任司儀，主題爲「人人樂壇，音樂第一」，評選範圍爲2020年5月31日（2020年第22週）至2021年2月28日（2021年第9週）「Chill Club 推介榜」的上榜歌曲及歌手。除幕後獎項外，各大獎項均由全港市民一人一票投票產生。
本次頒獎典禮由「FWD富衛保險」冠名贊助。

入圍名單
Chill Club年度男歌手

Chill Club年度女歌手

Chill Club年度組合

Chill Club年度唱作歌手

Chill Club年度新人

「Chill Club年度十大歌曲」投票 最後20強

幕後獎項
Chill Club年度作曲人

Chill Club年度填詞人

Chill Club年度編曲

Chill Club年度監製

【《CHILL CLUB 推介榜年度推介20/21》今個星期日 (4月18日）晚8 :00就係啦！】
ViuTV撐樂壇！由你投票選出嘅樂壇成績單將會揭盅！
當日現場直播期間，於9:00-10:00你仲可以從十大年度歌曲中投選出心水之歌，成為CHILL CLUB年度之歌！🤩

小編提提大家，想到時更快速投到票，記得去ViuTV網絡平台預先登記同認証，做好準備！因為每一票都係好重要呀！率先登記:

人人樂壇，音樂第一， 星期日晚見！

P.S.如果認證手提電話號碼時，畫面顯示「此電話號碼已被登記」，可以試下搵返過往參與其他ViuTV活動同曾成功驗證嘅會員帳號，以該會員帳號參加活動。如你未曾以其他電郵註冊ViuTV會員並綁定手提電話號碼，請電郵至 help@viu.tv 或致電2239 8899同我哋聯絡啦！

#ChillClub推介榜年度推介
#人人樂壇音樂第一 #人人樂壇 #音樂第一

LM

lm支持

push

Lm

Jer

竟然艾粒都去

好多都去 請到既ViuTv應該盡請哂

lm

好似話艾粒簽咗邵氏約吖嘛

yes, 艾粒簽咗邵氏

本來仲以為唔會上去 但竟然有表演

條命係衰~到 都冇人有~

留名

希望今次唔會又等一個鐘先收到驗證碼

參考上次經驗
應該冇驗證碼啦啩

男女組合 唱作新人係得一個獎 定係分金銀銅？

Lm
星期日又成個熱門都係viu

但歌手身份獨立
王君馨都派歌黎啦

難聽d講 呢個月
前幾輪票又投過 印花又scan過
仲話投唔到果班應該要檢討下

好似好撚正

如果係thor 唱足16分鐘你又點睇先

Pam ig見到好似係雷有暉
我覺得會有Thor 始終CC family

呢個名掂呀

被發現了😂😂😂

✈️

認真mode
想問下你哋睇咗CC 推介咁耐，覺得點？
有無因為呢個節目識多咗香港歌手？有咩滿意唔滿意？
利申寫緊稿，想收集下意見

可唔可以同監製講 唔好自肥 播返廣東歌
認真問就想新歌可以早D播 唔好delay咁多
同埋係會多左機會認識D小眾既香港歌手 好多謝你地

想問CC 係咪後執D 聲執得好勁，個個上去D LIVE 好似播碟咁好聽

我都係咁諗 起碼執晒啲走音

如果新歌可以update少少就更加好啦

我唔介意聽佢地炒車架，咁先係live

如果係Live就冇得點執，好似903咁

chill club 同 平時VIU LIVE係咪唔同團隊
頭先睇viu介紹chill club 講平時係紅館級數既團隊去做

平時live band已經係紅館演唱會lv

星期日係live啊

好期待

希望密啲有新歌

嘉賓可以請啲冇咁大眾嘅歌手
例如有份去Chill club推介做訪問嗰啲
或者介紹下其他冇咁pop嘅類型

有冇邊個你想睇 就咁講冇咁大眾既歌手 有D空泛
同埋介紹下其他冇咁pop既類型 CC推介已經做緊
Chill club應該係想做返D大路野 滿足主流果班歌迷多D

其實我成日都主動聯絡啲獨立歌手
邀請佢地派MV 過黎㗎
因為希望啲好正又未必最多人識嘅音樂人
可以多啲曝光 （至少係我星期二呢集嘅願望）
不過有時唔係首首歌都有MV，
仲有MV版權問題要處理
有時等埋MV、拍埋節目、播出街會遲少少

辛苦你啦南哥

辛苦mishy你哋做得好好

獨立慢啲無所謂 你哋會播已經有心
但希望主流嗰啲可以更快少少
啲歌下下1-2個月前真係有啲慢

又有error

辛苦哂南哥 睇到哂你地既誠意

留定名先

收到～ 我會反映下

可摸耳直接介紹d歌唔好扮對話 好唔自然睇到好尷尬

Tyson Yoshi ？？
或者冇咁出名嘅sadjay

加油呀

sadjay有出過啊

離題少少 可唔可以出多次類似歌手門嘅節目
比serrini 同家謙一齊拍

上CC喎 唔係推介 唔通我miss左

留名
希望Gin聽晚有份唱Live啦

Gin new tg group:

咁快有po
留個名先

環球有冇派人表演？

南哥真名上連登

Gchi

多謝幕後嘅你地

多謝幕後
btw希望聽晚音響唔好令人失望

睇到有句話唔好放棄年輕人 即刻眼濕濕
Chill Club真係好好睇呀 繼續加油

歌手門好正，想有第二季
同埋每集可以加長啲到一個鐘，半個鐘唔夠喉

記得之前po有講過話想個榜多幾個位去到1-15甚至1-20咁
有冇咩睇法?咁樣d新歌又有位可以早d上

辛苦晒g持cc

佢哋話joey會睇，多謝埋joey先

莊正有無上過chill club？
睇完Stephen 傾個訪談佢首想一起令人好印象深刻
不過佢有案件係身唔知對viu黎講有無考量

南哥加油
Joey 哥我愛你

加油

聽晚

歌手門可唔可以變季度節目

唔講歌手 可以試吓講作曲人作詞人或者sound engineering

我已經對viutv現場投票失去信心

唔知聽日有咩表演
已知

聽落好正好想知多啲幕後音樂人嘅嘢
或者作曲x詞人，監製x engineer, session樂手x歌手

一向好支持ChillClub 推介
但東京人壽2星期冠實在太難睇，呢樣嘢完全係破壞緊個樂壇同貴台建立嘅音樂形象
希望制作組未來可以抵住壓力繼續為樂迷推介本地流行曲
Thanks

今晚

LM推
香港樂壇不會死

入選啫
都無話去

聽mirror訪問講佢哋有份綵排表演喎

會唱medley
奇妙事不斷有

今晚應該好多人睇直播

Lm
撐chill club

直播 ViuTV link

今晚八點準時見

估下有得投嘅賽果先

十大:
一人之境
Ignited
蝸牛
愛情簽證申請
迴光物語
幸福門
First date
~旋轉with me*
無力感
My only one

男: 姜 b
女: 二汶
組合: Rubberband (or mirror, 55波)
唱作: 家謙
新人: Jer
年度之歌: 一人之境

AGA真係唔嚟???

今晚頒獎禮完左冇chill club錄播

有數榜

@princejoyce

Nananan~ I follow me

今晚九點至十點， 記得投年度之歌。

十首歌會唔會有一半都係mirror架

唔會，得4首入圍

今晚個台好似好靚

希望今晚音響唔炒車

cls
咁快有黨台打手入嚟負皮

好正似搞音樂會多過頒獎禮
氣氛應該好好

啲表演組合好似好正

諗起北菇雞求飯

我估（希望） 再聚>幸福門
組合Mirror 主場應該大機d

我諗緊佢個系統會唔會好似造星3咁入唔到去投

希望今晚投票網頁唔炒車

100%炒硬

原來今晚有而婆做mc?!

好驚個live甩漏
醒醒定定呀

倒數一小時

有冇人同我一樣而家好撚緊張好撚期待

好似仲正過叱咤個台

音響最緊要

有呀 好期待呀，好想今晚chill club可以做得好好睇睇，話晒第一屆要比個好啲嘅觀感出嚟

尖住睇

九展音響唔好咁高要求啦

講定先
今晚live好撚垃圾

吓

同陳安立尖?

珍！！！！！！
一定會無啦啦播錯歌 冇聲！！！！

自尖

珍！零期望

你奶住花蛆個閪睇啦

實係

希望音響唔好出事

要燈燈先

我都講定先
個鏡頭又影天花板又影地下唔知個camman想點

cls 你地係咪諗住未完場就推爆一個post

以下開放歌手打氣區
豹 + 柳

一定嫁啦

以下開放屌鳩陣仔區

常願意 常願意

唔知yoyo 會唔會唱常願意呢

音響預左垃圾，係睇氣氛搞唔搞得掂

入緊場了

viutv ig live 緊
欣宜好似瘦咗

全黑姐

live lag到

me literally :

斷埋啦

咁快完咗

再開都係lag

一定會

唔想gin aga 一齊食白果 俾幸福門啦

找數都唔找 已經放棄狙擊

好過吒咜就得

aga 真係唔到

Gin Jace

找數未

咁冇了

Gin好靚

咁應該係gin vs 2汶

Shirley: 公司我咩都睇唔到

冇飛入唔到去見花蛆

你奶左咪有

叱咤個台其實有時唔係太靚
係sell concept 比較多

唔係掛

今晚要瘋狂推爆post

睇佢地有冇心搞啦 有幾年係幾正

樹/Jace vs 2汶

門口捕佢佢

一個留言引到成堆黨台打手出嚟
上面全部block晒

返去睇矮仔扮女人啦

今晚viu班攝影師要生性呀
唔要睇洗衣機

你係咪認錯人

有冇睇條片 監製要咁拍

Mirror今日會唔會太型

拍攝手法獨特

可摸耳比個獎鼓勵下MAG 明明唔差又有實力

追蹤咗樓主
仲以為未開場就已經推到4個post

上熱門

開定姐 唔好咁

dee哥

好想陳蕾有獎攞
Chill club令我重新認識佢

屌 dee gor

唔係怪你, 嚇親啫
辛苦晒你開po

珍
永續首 純真傳說 聽到上癮

係咪得writter 同joey哥Mon 左po
可唔可以叫攝影師大佬過黎望望

其實就好多人都有mon
豹之前咪mon到唔開心囉 你地話佢咪咀

Dee gor扮咩

dee

有冇得聽常願意 有就會諗起呢件事

係咪得我睇唔明

比小肥嚇一嚇 仲以為佢唔知攞咩出黎fing

可以好到俾人話咪嘴
係一種本事

wallstreetbets

趁未有小學雞入嚟貼定先：

香港冇個電視台係黃
最冇得挑剔嘅做法
係叫全世界都上網搵嘢睇
但現實係
係會上網睇嘅人根本唔洗人叫
無論點打飛機法
tvb呢個極權文宣機器大台
今時今日仲係有好大影響力
洗緊無數家庭腦
而tvb嘅觀眾群係幾乎冇可能離開tvb
應該話佢哋嘅本質就係「唔作出改變」
你要tvb快啲死
你只能夠打擊佢嘅觀眾群
然後誘導佢哋作出最最最低成本嘅改變，即係轉台
要提高佢哋轉台嘅誘因
就係製造tvb已經畀時代淘汰、討論tvb等於低俗嘅現象（當然呢樣都係事實）
同時捧起佢嘅競爭對手
有班醒目仔當然會話：viu咪又係藍～
係㗎唔否認，依家就係要打底tvb先
當佢哋（全香港人包括黃藍港豬）享受到「改變」嘅好處
明白到「娛樂」嘅世界係有幾闊
日後viu變成cctvb咁
要誘導佢哋全面抵制免費電視都易啲
最重要嘅從來唔係睇邊個台
而係要令更多人識作出改變

不過如果任何人有方法令全世界瞬間杯葛藍台
我當然無任歡迎啦

如果東京拎十大，係咪會現場播片？

呢度會暴動先

好多人唔明 淨係屌tune聲
有冇諗過唱得好果班唔係好洗點tune
就咁攞tune Kenny呢D黎套哂所有人係好唔公平
仲未計佢地可以拍好多take 本身自己上黎之前又會練
豹哥就係話佢練左好多次先上黎唱

真係根投票嘅話 冇可能有十大

好難講 二十大都入左

頂趕唔切返屋企

應該一首歌時間推爆一個po

之後冇quota洗唔洗幫手開定

新疆容唔L會有獎掛
唔想見到佢

爆哂先算 我暫時開唔到

今晚仲有得投？

推

轉個靚頭幫你

係呀未登記快啲登記

印花po死咗？

今晚係咪只係投年席歌曲一個獎？

OKt thx
爆左(4)既話可以接手

好

9-10pm
十首金首入面再投出一首終極金曲

係 你當佢9點前頒哂10首 9-10投金曲金

啱啱先坐低食嘢

RB有冇去？

見到manson

app live is your friend

頭先個紅地毯見唔見到家謙呀？？？